想問下大家點樣洗鳩毛

-用沐浴露
-用洗頭水

利申，用沐浴露

成條塞落家姐啲面膜到

護髮素

真男人係唔會洗鳩毛, 真男人會叫啲女幫佢逐條逐條咁奶乾淨

係唔係得我一個會剃曬啲毛去？

剃哂
一生出嚟就剃
好似鬍鬚咁

無晒係咩感覺

好難比較，長期無毛

細個既時候都係無毛架啦
無毛感覺乾淨D清爽D

我會gel下佢

用咩剃 驚會剃到碌鳩

冇晒好撚爽，屌閪都爽啲，但最多爽幾日

我有個frd試過漂到啲毛變金色

ching小心比女權撚咬

做咗巴西蜜蠟
而家好似BB咁光滑

但係同囡囡屌住磨毛都幾爽架啵
我怕剃完生返果陣比囡囡屌柒話好拮

肉磨肉仲爽，冇毛嘅話條女含都含得落力啲
但生番嗰下真係好撚拮

搽果jam

剷晒青

你睇過？

佢影相俾我睇

啲口水好臭
乾左又痴埋一舊